Игра "Невские шашки" в режиме 1 на 1.

Расчет всех возможных комбинаций ходов соперника ограничен одной итерацией.
Бот будет избегать сближения с линией из двух или более шашек противника, т.е. хода (0 . Х Х) => (. 0 X X).

Стартовый экран приложения состоит из списка кнопки Play для запуска игры пользователя с ботом и кнопки настроек в левом нижнем углу.

Описание экрана с игрой:
  * Фон стола указывает на ходящего игрока
  * Give Up - позволяет пользователю сдаться, убрав свои шашки со стола
  * Skip Turn - выход из ситуации, когда игрок не может сделать ход
  * Стрелки - сброс игры, чтобы начать сначала

## Особенности реализации
Алерт с диалогом взят из исходной библиотеки react-native-input-dialog, чтобы прописать корректные стили для web'а. 
Переходы между экранами сделаны через react-navigation.
